有冇以前好on9咁為左d 臭西拒絕左d 好女仔

以前同條mk 妹拍拖果時拖拖拉拉分左半年都未分，其間有條好高質既abc 溝我。但係果時覺得自己可以改變到條mk 妹所以冇接受到第二個

而家放低左諗返真係好撚on9，真係好似比鬼迷咁撚樣

你有女仲溝你？ 臭雞

試過好on9咁俾女拒絕

拖拖啦啦同條mk 妹分手分左半年 果時我狠心分，條臭西就會態度軟化，到我投入返又再分，搞撚左我半年

因為好女仔冇咁好玩